Netflix 韓劇 「他人即地獄」

依排無乜嘢劇好看，估唔到依套韓劇題材咁新鮮，愈睇愈緊張。

故事講述男主角因無錢而選擇住在好多癲佬嘅考試院。 （之後我唔多講，廢事劇透）

呢幾年韓劇全面超越日劇

琴日見到上左幾套死亡筆記
有美版 變左死神來了咁
有後傳版 遲下睇

呢套正
之後係webtoon到睇漫畫已經覺得好正
而家追劇睇到第四集
可能無愛情原素 所以唔係好紅

之前

睇完呢套要睇便利店新星平衡返心理

依個真。。。🌚🌚

依套睇左幾集棄左.....

如果同類型懸疑 有無推薦？

客 the guest

呢套正呀

Alice
Flower of evil

PUSH
痴撚左線

可以當係病嬌腐劇咁睇

牙醫

蘇正花